將軍澳成日咁和平無人傷最後都係被隻狗破戒

和平完訴求又無回應

d狗唔忿氣

果個街坊黎……